其實有啲咩可以向法國班黃背心學習

眼見唔夠人數打遊擊
呢個moment眼見最後一班義士比人圍死

其實冇人lead
太㪚太零星
係咪主因？
黃背心嗰期我冇乜留意
但其實佢地有咩係值得大家借鏡？

睇live睇到好心up
一路睇一路諗起黃背心

仲有？戰術上？
佢哋好似都冇人帶頭

好多人留守到十二點
但係裝備上剩係得個口罩

心痛

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

今晚你自己睇下同喪屍攻城有乜野分別

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

冇人再敢有肢體衝突
擺鐵馬陣 擺完又俾人拆
跟住後退 搵第二個位又擺
打游擊

但好明顯人數唔夠
黑警人多少少就俾人圍去死角
逐點擊破

係咪真係剩係得唔夠人數嘅問題
我好懷疑 戰術上可唔可以改善？

我舉例
口號：
FIGHT FOR HONGKONG
(敲打)
FIGHT FOR HONGKONG
(敲打)

指揮：
幾個人係攞大聲公後排企高位（當然要有隊人守住）

陣式可以好簡單，直排式都ok

唔好以為口號好on9
差佬點解郁手之前叫一聲就係為左齊軍心

同意 但係要有人帶頭？

帶咩頭姐
對峙果陣係人群嗌
買個大聲公 比企係高位D人

睇live真係覺得好散
冇組織
只係見到示威者一個傳一個叫後撤
前面唔知後面做咩
後面自己有自己做

屌明明已經推post推到癲
都係冇人聽

下次要明解

另外法國班黃背心持續接近20星期
高強度持久戰

呢點真係好配服

成晚live又係咁同朋友傾
睇唔切post

30 啦